有無人身邊朋友開始結婚，但自己連拖都未拍過

如題

識條友讀書果陣係毒撚，到而家食飯個個帶仔女出嚟佢都依然係一條毒撚，其實都幾得人驚

sorly

不要說了

人地d仔女幾歲,我仲係孤獨一個

考慮下朋友d 仔女

ME...

你朋友會同仔女講

仔: 千祈唔好學似佢咁
女: 千祈唔好搵個好似佢咁

性格有問題，無咩朋友，乜都自己一個，睇戲旅行樣樣自己一個
我開始明白點解中女會自殺